有示威者行出馬路 多輛巴士電車停駛 大批乘客不滿

[url]
[/url]
香港電台-港聞
• 2017年8月20日 下午6:32

24 則留言
遊行龍尾下午約4時45分鐘離開修頓球場，在5時45分左右到達終審法院外。

遊行期間有人行出馬路，多輛巴士及電車一度無法行駛，引起大批乘客不滿。

佔領中環，正式啟動！

死廢柴明知有遊行

話你唔係五毛都無人信